溫馨提示 鍾培生係仆街冚家剷藍絲狗嚟

乜撚嘢鍾生呀屌你老母

見到有錢仔班奴性出晒黎

游學修唔知喎

你仲活係抗爭果陣?

我係呀
你呢？

佢都係,一直5毛

大j痴埋啲藍絲到

食花生姐

佢班打手一講唔掂就拎佢有幾錢出黎講

有錢人唔藍都係離地港豬架啦
黃既有錢都走撚左唔出聲啦

駁唔到

有錢佬個個都係架啦

同意
但鍾培生依然係藍絲

連登仔: 汪

唔清楚
但就算其他有錢佬都係藍
都唔會可以合理化件事
令鍾培生變得冇咁仆街冚家剷

知道啊 不過林作更乞人憎 成日懶醒 懶有自己一套

邊個乞人憎啲就見仁見智
但我諗有時唔需要為咗屌鳩一個人而抬舉佢嘅對家
正如我哋唔會因為黑警打鳩藍絲而支持警察執法

喺連登含鍾狗有錢分咩

運動創傷後遺症

咩意思？

連登仔最鍾意
日日屌支共
但日日就咩咩哥 咩咩生
骨子果種奴隸味 搣都搣唔甩
連叫個名都永遠要低人一級 自貶自己
更加唔好講啲咩神咩神
On99

我都係

林作唔出聲，唔知藍定黃
鐘出出埋聲，藍過鬼

我覺得真係唔需要將兩者比較
就算林作殺人放火姦淫擄掠
都改變唔到鍾培生係個仆街冚家剷嘅事實

欣賞樓主concept幾清

支持

依條撚樣請左 PR 集團幫佢喺網上做洗白工程

感謝你

呢樣唔肯定
但見到多咗人鍾生前鍾生後就真嘅

爭住有錢人含撚

幫樓主推

終於有人講
條柒碌老是常出現，煩撚到閪咁
連登仲有人吹奏，痴鳩線

咪係

乜都PR 唔撚比人有唔同睇法?

屌你老味話鳩伍仔?!

不嬲叫開佢鍾共

叫人咩生咩生唔係正正就係同人保持距離的叫法咩

who？

要保持距離都有好多個叫法嘅...
但好多人就硬係要揀一個最有禮貌最尊重嘅稱呼
喂
條友話過罷工醫護係雞
佢真係值得大家善待？
你地都唔會叫鄧炳強做鄧生啦

隻乞衣伍仔平時串柒柒，又要笠水奶鍾共春袋

不嬲都係啦，個扁面閪偽方力刀

成班連登狗係到奶有錢藍屍袋底，好笑

鍾sir

人地以前假假地有輻射版方力申嘅美譽架

真誇張...

林作pr 完

想屌好耐
果班連登仔賤過狗

支持林作打贏青雞面
財色兼收

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

求pin

扑街黎。

個個都唔check下黃藍
遲下封網就無架啦，珍惜下啦

推

推！！！！

成件事根本唔合理
自己練開拳，見人細細粒就嬲人抽
先唔講練武之人一啲武德都無
重點係每人都有長短之處
以己之長攻人之短，都唔係大將所為
香港人因為壓力大而發洩喺小丑身上，黑白不分，仲要人哋財大氣粗都衝過去奶哂春袋
真係賤到入骨

係咁岩佢對個負皮王林作 啲人咪失哂憶咁

連登仔係咁，人哋晒少少錢就博命吹奏
好似佢啲錢佢哋有得分咁

何止藍.....擺明紅底

「罷工醫護係雞！」

又BLOCKED咗隻狗

傻仔

EQ低到呢，俾人串下就攞錢叫人同佢隻揪，仲話學人做生意

兒登仔係咁架啦
垃圾鍾咪又係on9仔一個 吹到咩香港電競之父
佢人生最成功係出世

Push

連登仔只係無獨立思考 容易受人影響既社會底層多

就算林作幾撚煩都好 同可能俾人打爆
但佢同隻藍絲狗打我就支持

唔怪底唔底層事
搵幾多錢同個人垃唔垃圾無關

見高拜見低踩係連登仔習性

李嘉誠都唔係黃啦 咪又係誠哥食花生姐咁林作呢條保險狗係柒呀嘛

佢同林作 五十步笑一百步啦
根本兩條友都鳩鳩地
不分高下

i

我已經徹底block咗佢

我條命淨返落嚟嘅唯一目的就係反共

如果因為反共而死仍然係失敗，我投左胎再繼續

直到將支那嘅所有共匪殺曬為止

秒

喺連登有腦嘅人真係100個都唔知有冇一個

紅底架紅到黑

亞洲民族嘅宿命，一日唔拜神一日唔安樂

點解唔可以做好自己，崇拜自己？

可以，但唔收錢仲戇鳩